[發動技能]唔見左隻貓

求下大家幫下我搵返主子
佢未試過自己一個係出邊流浪
貓名稱:hello
走失地點:荃灣沙咀道大涌道交界
走失時間:昨晚10時左右
走失時帶住藍色領帶頸圈同背帶連一米長拖繩
有任何資訊請電 64676968

推

Push

大大力推

推，快啲返屋企啦hello

荃灣呢排咁亂 會唔會已經

我都好驚 佢呢世貓最驚就係狗

幫推！！！！！！

Hello

最尾果張咁厭世

幼撚個女

咁都可以唔見

幫推

但係佢好痴人㗎

幫推
希望快啲翻返主人身邊

推，快啲返屋企

推啊 貓貓

幫1推

推！

Hello快啲返屋企啦

up

推
hello快啲翻屋企

希望樓主唔好介意，唔知你主子養咗幾耐，我有啲養咗好多年貓嘅朋友有講過，貓係好有靈性，佢地都可以同狗一樣好忠心，但佢地性格上比較特別，如果佢地知道自己時間差唔多，會有兩種情況，一係玩失蹤，失蹤嘅主要睇有無絕育，未絕嘅係仲有可以出去揾仔/女，絕咗嘅好大機會係失蹤嘅目的就係唔想比自己喜歡嘅人見到自己死，唔想比你添麻煩，二就係不斷跟住你，比平時高幾倍，從來唔黐身嘅會死跟住你，目的係想同你暗示講bye bye 佢地以上行為好大機會係想話比你知，唔好傷心同有心理準備

如果樓主因以上回覆不滿嘅歡迎屌我，我唔介意，但希望你可以知道同了解

貓貓快啲返屋企 推

push

召喚動物傳心師

貼去荃灣fb group la

番屋企啦喵

我睇住佢比差佬拉左 岩岩叉廚佢藏有攻擊性武器同襲警

Post fb group

Push!

我隻主子兩歲咋
絕左育同埋不嬲都好黐身係屋企都冇任何異常
所以佢真係純粹係受阻驚呢埋左

召喚左一個不過去咗幾個類似傳心師講嘅地方都搵唔到佢

貼左天下貓貓同失貓嘅grp
依家即刻去

啲狗會唔會攞雷射槍燒佢㗎
多謝你比我笑吓

快啲返嚟吧hello

快啲返屋企

回家吧

大家幫手搵
樓主會搵翻嫁推

On 9 ?

咪聽條食屎狗鳩Up

推hello快啲返屋企

有冇試下搵附近d流浪貓幫手

親身體驗，以前去佢屋企玩佢有一隻貓特別黐我，我一坐低佢成日坐我大腿訓，之後半年左右佢同我講佢成日一開大門就跑出去，嚇到佢諗計唔敢經常比佢見到開門，到最後佢都係失蹤咗，無再返嚟，同佢揾咗半日，得出結果係佢由窗出咗去，呢件事我自己好有陰影

比你話食屎狗有咩所謂，我都係分享一啲經驗，希望樓主可以了解一下，有類似事件唔止得我一個，YouTube 都有好多，我相信我咁做比淨係識話人食屎狗有建樹得多，咁你又可以為樓主做到啲咩？

如果健康正常就好，希望可能只係近期啲示威活動嚇親先出咗去，慢慢嚟，試下短期開定某啲窗係可以比佢返入嚟嘅試下，問下鄰居，如果近街市嘅試下去街市揾，佢哋有機會去有食物嘅地方出現，我朋友就試過佢啲貓失蹤咗，成功起佢屋企隔離街市揾返，起街市一啲櫃底卡住咗，希望呢啲經驗幫到你

Hello 回家

好得意
你快啲落街同啲街貓講 佢哋會傳播消息㗎！！

我一唔見已經同附近啲流浪貓傾晒計

頭先都落咗去同佢地傾計順便用罐罐賄賂佢哋

幫推 今日去過荃灣

希望你隻主子儘快返黎

8月9日 和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日 和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔 港島東遊行

Btw 搵返隻貓未
大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

佢應該好快返㗎喇！！佢都應該知你掛住佢。

Pish

有冇問愛協漁農呀
仲有有養貓嘅鋪頭

輕輕一推

貓貓啊

多口問句 點走失 帶出街？

[pig.big]

叫附近流浪貓幫手搵

推佢主人咁推

希望快啲搵番！！

瞓醒一推

推啊

放左去猫group未

推，唔係住果頭，希望你地重聚

推撚爆佢唔該

推牙

推推

玩夠啦! 快啲返屋企!

pish

搵返隻貓啦！